近排屋企間唔中見到呢d蟲

想問咩蟲黎

叫你下世小心d既蟲

小強幼蟲?

應該唔係 成隻黑色又識飛

硬既話就穀牛 睇下廚房d米 乾貨有冇生蟲